想問依家砌機同5年前砌機有無咩大分別?

我怕買左新料唔識砌.....

冇分別，最多都只係多左M2 slot 既SSD，其他野全部冇改過

貴左好撚多

的確係

咩年代呀?.... 原來呢個世界真係仲有班毒撚鍾意行腦場自己執料砌機?

正常人唔係個個都走晒去買imac / imac pro 嗰啲all in one desktop咩? 效能強勁靚仔有型又慳位 你都幾得閑.....

希望你係假膠

傻西瓜

而家砌新機可以用好多年

做文書就效能強勁嘅
打機就lag撚到

原來真係有人做水魚
鍾意買廠機畀人賺

咁想問下砌AMD會唔會有咩大分別

依家見AMD好似幾勁

唔駛開蓋,唔駛特登買散熱器